涉非禮3女同事 律政司高級檢控官王永森大角嘴墮樓亡

本報得悉，涉嫌非禮3名女同事的律政司高級檢控官王永森，今早在大角嘴海帆道凱帆軒寓所墮樓身亡。

49歲王永森於本周三解東區裁判法院提堂，被控3罪於14年至今年4月期間先後在律政司俱樂部，7樓入口處和走廊，涉分別用手向3名女同事「掃背」，用腿撞臀部或用文件夾拍向胸部等猥褻行為，案件延至明年1月17日，王永森准以現金2000元保釋外出，但須要每月首天向旺角警署報到及不准接觸控方證人。

事發於早上9時58分，一名中年男子在海帆道11號凱帆軒2座高處墮下，昏迷倒臥平台，當場證實死亡。警方在現場檢獲遺書，正聯絡死者家人了解情況。

記者：徐曉伊

抑鬱症？

「用腿撞臀部或用文件夾拍向胸部等猥褻行」

用腳拍個胸，好似好高難道

你走先啦

閱讀理解f

女同事

心虛?

叫佢深潛啦

寫得咁清楚都可以理解到咁

弱智都識上網算唔錯